# Regellekar

Tanken med detta repository är att det ska vara en bank med olika regellekar. Regellekar är lekar som har vissa fastslagna regler som alla bör anpassa sig till för att leken ska bli rolig för alla.